摩連奴：擺大巴？我當年帶皇馬終結巴塞統治

摩連奴近來作客beIN Sports評球，期間回應了外界對他‘擺大巴’戰術風格的評價，摩帥本人對此並不認同，他表示自己當年帶領皇馬結束了冠軍荒，終結了巴塞的統治，但外界卻惡意的給他貼上了‘擺大巴’的標籤。

摩連奴說：「你們知道他們說我‘擺大巴’是從什麼時候開始的嗎？是我帶領皇馬以100分106個入球奪冠的時候，是我創造西班牙足球歷史的時候。西班牙足球的紀錄不再是巴塞隆拿，而是皇家馬德里。皇馬的教練被評價成了‘防守的傢伙’，但卻打破了所有的紀錄，主作客都贏過每一個對手。」

摩帥還表示在自己執教皇馬前，皇馬已經忘記了贏波的感覺，是他幫助皇馬重新擊敗了當時的最佳球隊巴塞隆拿。摩帥說：「在我來之前，皇馬已經忘了勝利是什麼。當我們攻入決賽擊敗巴塞奪冠，那時他們已經25年沒贏過西班牙盃了。當我們贏得西甲冠軍，到現在的10年里，皇馬也只贏過了2次聯賽冠軍。」

「至於歐聯，他們取得了夢幻的成績，但是這是另一個故事了，不是我的故事。我的故事是，我執教皇馬時，巴塞是世界上最好的球會，我們打破了巴塞的統治。」

What ?

條傻仔輸到痴左線

拎得一個西甲都叫打破

又j歷史
佢真係好岩某英超球隊

仲有西盃

比曼炒完 真係short左

好心你啦摩狗
依家年代唔同嫁啦

就算個教練一直咁多年都有贏到任何獎杯
果班球迷都會話比你摩狗更利害
點解呀？

我都唔知

摩佬唔多唔少係比 傳媒 造鳩死

係事實
當年撚巴真係J到出血

「至於歐聯，他們取得了夢幻的成績，但是這是另一個故事了，不是我的故事。我的故事是，我執教皇馬時，巴塞是世界上最好的球會，我們打破了巴塞的統治。」

72

仲要個隊係全盛疤

將雪糕筒訓練成材都值得威既
當年2-6比疤撚狗咁撚

以前既佢
對足球 佢有熱情
對球員 佢有向心力
對戰術 佢唔係獨沽一味塞晒堆人係後防

依家既佢
早就慢慢失去晒呢三樣野
只係不斷拎以前既自己出黎替自己狡辯

當年daddy喺皇馬真係世界最強

公平D 之前佢真係好撚勁 但同時係曼都好撚廢 完

巴狗dup都係由老豆開始
真係應記一功
雖然老豆帶皇馬真係無咩大成就
好似除左歐聯入4強就無咩特別？

嗰陣得摩佬叫可以同哥狗鬥下

走火入魔

2010-11 國王盃 阻止疤三冠
2011-12 西甲
摩黎之前仲係歐聯16郎 佢黎果陣三季都係4強
靠佢打好基礎先有之後5年4冠

公平講句 佢個陣買黎的人 華拉尼, 魔世一 係往後gay礎的

咁樣叫撚？最盡咪叫做贏，遠遠未到撚既地步

贏果陣都仲係比人禁住猜，打防反入到波贏。

個陣皇馬啲反擊勁撚到
奧燒 丙朗 賓周 天使
仲有卡卡

禁住人地猜，但係輸波，唔叫撚叫咩野

輸還輸，撚還撚

照你講法，前排皇主攻輸比皇蘇叫唔叫比人撚？

唔應該用終結
用中斷會好d
而且個時打巴塞一樣係大巴 唯一一次主攻咪俾人炒5粒囉

摩佬最後一場國家打比
拎住半隊副選皇馬
都贏左夫添疤
算唔算撚

個時真係勁
贏史上最強巴

果幾年睇唔到蝗有壓倒性優勢贏疤
你話拜狗兩回合7-0疤就真係撚疤

依個就真

咁無美斯都入皇5球又算咩

打破咗在任時得一個囉

但魔迪第一年比佢用到最差收購

撚

見你個名咁
私人比一段片你睇咩叫撚喇

無牙朗鍠馬什麼都不是

其實唔止成績
佢改善咗皇馬咎病多年嘅防守問題
之後嘅成功 安七六 拖舟 某程度都因為摩連奴

朗迷真係好on9,是但貼段入波就叫撚。
仲未計依個行為拎黃
直接令之後自己on9推球證拎埋紅
依段撚自己就差唔多

撚疤真係吹大左
但摩上位之後皇先有力同疤爭下

事實當時巴塞真係無敵

老豆果時幫左皇馬好多係事實 果時皇狗仲係好似歐聯好多年8強止步

唔甘心比人話俾摩佬撚，嬲到

16強
佢上任之後即刻三年都4強

比過去困死自己，完全唔反省曼聯同一隊人點解成績差咁遠，咁樣佢點再進步

最後果下比兩隻疤狗夾跌都比黃

討論咩叫撚就話人嬲

嬲係嬲,係因為我覺得你實在太on9
你D回覆下下都肉酸都咁,個個論點都比人打破,之後又9up其他野當自己贏左
有你依個朗迷，其他朗迷都覺得蒙羞

佢而家廢還而家廢，佢確實幫左皇馬好多

夾跌還夾跌
你最多咪嘈黑哨
個黃牌係佢自己推球證，怪得邊個

嗰陣皇馬防守都係佢教返好

咁答我未
摩用半隊副選都贏你full team+小花嘅疤
係咪撚？

講緊呢樣你走去貼牙朗

佢未黎之前對疤係完全冇得打

第一張黃佢除衫都預左食
明明第二張黃就黑哨 關咩on9事
仲有係兩黃一紅之後先推球證
罰左5場停場

其實我第一個回覆已經講得好清楚，

贏還羸，撚還撚
用到撚依個字最起碼都要有壓倒性優勢喇

依個係我錯,收返

第二張黃牌係黑哨屈牙朗插水

半隊副選都唔夠壓倒？

疤全盛炒佢5球喎 係雙核開始老化先慢慢比佢贏到
唔覺得佢咁有咩好自豪 佢國米先係佢生涯高峰

班傻9賤種知唔知撚點解？蝗有冇4 5 6過巴？

上年羅馬上上籤咪叫撚

睇live果陣都呆左
俾人黑走左件 但阿辛又入多球

11-12小白28 沙維32
全盛期得3年?

佢意思應該係踢到成場波踢到疤無攻勢無埋門連波都控唔定先叫撚
你如果話唔出主力踢都贏就叫撚咁轟殘陣2-0痢都可以叫撚 但同出主力踢會唔會大炒無咩關係 始終唔同人腳

小弟語言能力低,多謝你為我解釋

廢老tone

摩帥還表示在自己執教皇馬前，皇馬已經忘記了贏波的感覺，是他幫助皇馬重新擊敗了當時的最佳球隊巴塞隆拿。摩帥說：「在我來之前，皇馬已經忘了勝利是什麼。當我們攻入決賽擊敗巴塞奪冠，那時他們已經25年沒贏過西班牙盃了。當我們贏得西甲冠軍，到現在的10年里，皇馬也只贏過了2次聯賽冠軍。」

「至於歐聯，他們取得了夢幻的成績，但是這是另一個故事了，不是我的故事。我的故事是，我執教皇馬時，巴塞是世界上最好的球會，我們打破了巴塞的統治。」

摩佬同人鬥控球就無啦

出副選都射14腳，對面得5射

過左最fit 果期啦 你有睇波就知

關咩事丫
同一套打法再屈機都會比人睇透
唔係因為老化 而係開始研究到點應對疤

個黃牌係佢推球證？
你重新睇多次啦，係你死疤狗黑哨屈鳩牙朗插水呀先比第二張黃呀，停賽五場先係罰佢推球證呀

其實將防反發揮得淋漓盡致贏巴塞都可以叫撚巴啦
當年些路迪19%控球贏2:1直頭係撚巴專家
講咩數據射門都無咩意義

比利雲撚

講緊皇疤,你拉埋其他隊出黎講把撚咩''
不嬲都講緊皇馬今年係廢''
輸左仲要死撐,疤狗

你拎一場，不如睇下摩狗在位期間對疤戰績

聯賽2勝2和2負
盃賽2勝2和1負
歐聯1和1負
西超1勝1和2負

對賽唔係太差 但5:0太深刻姐

華拉尼唔係施丹叫買既咩

有冇？想睇睇

2010/11-2012/13球季各項賽事
鍠勝4 和7 疤勝6

都係果句啦
談唔上撚疤 但比入主前既鍠仲係歐聯16郎 世界級雪糕筒比係有明顯進步
對住果幾年既疤都有盃贏到係幾勁既 但同疤比較就談唔上較好果隊

泊大巴既始祖
一開始為球壇帶黎新風格
好多球隊唔熟悉點應對
成為左佢既手下敗將

好可惜體能要求大
踢出黎又唔華麗
而且佢統治方式非常高壓
唔係個個頂得順
對手又掌握到應對方法
於是就係獌鬱鬱而終

推球證係因為比人屈插水兩黃一紅完先推

撚又講唔上，只係新既戰術針對全盛既巴塞
唯一方法破當時既巴塞 又真係work
之後好多隊都參考黎打巴塞

當年熱血鬥哥狗幾好睇，仲諗住英超重遇會有新既火花 可惜...

痴q左線

變到同雲高爾一樣

當年係波圖國米真係好撚勁既

摩蛇

d蝗話係撚就撚啦
贏一粒都係撚
輸多過贏都係撚

曾經嘅摩連奴 戰術走係球壇尖端 將433/4231帶入英超（其他人仲玩緊442） 強力單箭頭中鋒（人地一高一矮雙前鋒） cut in翼鋒（以前翼鋒邊有cut in 個個落底） 黑鳩防中搭全能中場 功利足球1:0>4:3 總之一開波攻 入你一球 然後守死你（當年條後防成季英超失14定5球）

曾經嘅摩連奴 帶波圖贏歐聯 帶車仔打爆壟斷英超嘅費sir曼聯 帶國米贏巔峰巴塞 帶皇馬食番巴塞轉頭

曾經嘅摩連奴 係the special one 好有個人魅力 好型棍 寸得黎有料 將焦點/炮火聚哂係自己到 去幫球員減壓 做教練做到明星咁

依家嘅摩連奴 自從車二時期被出賣 定老豆死左 就開始癲左 變左怨婦 廢老 即係識想當年 故步自封 固執

好想佢變番當年果個the special one，變番「球隊只需要一個巨星 ，那就是我」果個佢

屌你老尾 果期既疤係世上最強無人話唔係wo
摩佬可以打破佢地個強勢做到接近55波都算係咁啦
你地咪又係做勝利球迷果期疤勁先走去捧疤 唔知以為好撚威
同呢2年先捧蝗果d on9仔一樣

炒5球個場係摩佬話比佩雷斯知 對疤 對攻係無可能
新聞都講過幾次

2隊d 人腳差咁遠

佢係成日J過去
但佢所講嘅100分106球又真係癲
聯賽踢成三十幾場嘅事
全季要拎一百分力壓全盛疤
要好撚勁同穩定先做倒

懷念daddy
中曬
淨係以前咩都攬上身
家下野野推球員出黎踩都唔同曬

講數據射門無咩意義

疤狗又成日話鳩朗射門多浪射 而家皇馬射門多半隊副選屌死巴塞

又變左射門多無意義 疤狗個龍門再一次大遷徙

真係變咗廢老，日日講舊屎自己點威，其實已經被社會淘汰，失業冇野做

踢死人。。。矛到

皇馬摩佬= 97 前香港
教車教曼= 97 後香港

希臘係雞定蛋

冇佢打落既基礎，冇之後既五年四歐冠，佢改變左皇馬既精神面貌，唔係果隊16強對里昂都踢到不知所謂既垃圾

之後嗰季咪巴塞咪一樣有100分

拉莫斯呢D咪跟佢學返黎
仲有艾比路亞, 皇馬時期既沙比大把陰濕野

其實我覺得佢係想迫班後生既潛力出黎，但時代唔同了，佢過左時，依家依班球員，唔係以前要幫前輩洗埋波boot果班，唔受佢果套

摩摩